有幾多情侶係上大學嘅階段走失左？

三年前嘅今日
我同而家嘅情侶考生一樣 同女朋友日日一齊溫書
互相鞭策 各自為自己既夢想努力
最後我入唔到大學要repeat
而佢就成功入到三大讀會計
開學之後
有日突然佢同我講話覺得我哋距離愈來愈遠
佢覺得好攰 所以想分手
我好難過 覺得自己重讀所以冷待左佢
最後我知道佢同左個Ocamp仔一齊

好慘

你入ocamp屌返條女當打和

Come on james

On9 對女人認真

Come On James

冇一齊算唔算

不過係初戀

夠有人一直拍到結婚

入大學
出社會
花花世界
WFC U?
做個fuck boy 更稱心
好多組女等緊你

唔怪得佢
我明白 人望高處
我亦明白 人人都鍾意新鮮感
唯一飲恨嘅係 我哋由中一已經開始一齊
可惜走唔到最後
亦都因為佢嘅離開鞭策左我要更加努力
最後我都入返三大所謂嘅神科

無呀
我比較內開
所以唔敢入Ocamp
感覺Ocamp都係好wild既人適合啲

巴打

初戀拍左6年，去到以為係家人嘅感覺

女人唔使對佢咁好
反正都係雞嚟

原來都有唔少同路人cheers

中二一齊
大學升year2散
最後發現咗佢帽我 同左佢gym嘅教練一齊

新環境多左誘因分開？可能唔係因為上大學，最後你哋會一齊左

毒撚都冇咁易啦

Sosad...
佢係女？

個環境一轉變就好易出事
因為大家個圈子都唔同咗
去到一個新環境又好多誘惑同新鮮嘢
利申 中學同級個啲情侶畢咗業之後幾乎全部散哂
除咗我

的確係
可惜唔係人人都可以做到

同意
有事人如果可以睇得開啲
對感情唔好太過堅持
一定可以少好多煩惱

咁仲大獲冇曬新鮮感

happy share link

係咁架啦

人有新既環境就有新既圈子 有新既野吸引佢 唔係你地越來越還 只係有新野更吸引姐
大學個池咁大 大把新鮮大魚比佢簡 諗下 中學只係一個池塘仔 大學就係大水塘 出埋黎社會就係大海

Diu....so9sad...
點解衝過左大學關
但反而會俾呢d 2打6衝出嚟搶到

啱呀

屌 同我一撚樣
拍耐過你幾年
仲要係本身我入到 佢入唔到
後黎幫佢入到後佢識左另一個

點解大家一樣讀大學 定力會咁唔同

宜家啲女仔

比著你同佢掉轉係你入到先 你覺得你會唔會識第二個唔要佢

扑咗未，有冇中出

你係點keep?
日日傾電話出街？

條友健美先生
都可能搵到啲錢嘅
不過佢要咁短視我都冇辦法
第時一定搵得多過佢條仔

唔知點解聽落假假地

橙...
好似養好的豬拱手讓人咁
不過都睇得出你愛佢多過佢愛你

學啦, 迫自己進入果一種style, 我都係咁樣迫自己先搵到個女朋友

我覺得係因為佢鍾意大隻仔
唔係錢既問題

其實無乜得keep,你另一半個心野就byebye
啱啱入u 即係 20歲都未夠, 個心都未定性, 又唔會諗咁遠, 又無乜必要一定要同你過人世
感情呢家野, 一識多左人就好易備受挑戰

睇開d啦, 愈緊張段感情愈有壓力

你幫佢溫完書 佢無感激你鍾意你更多咩？一齊共患難唔係感情會更好咩

當然我而家咁講可能唔夠真實
但我覺得我唔會 我當時係好鍾意佢好堅持呢段感情

我始終感覺係女人嘅定力係比男人低
雖然方間說法一直係相反

係埋一齊三年嘅男朋友同我分手後同組女係埋一齊佐

不過多謝你 如果唔係我都唔會遇到依家嘅另一半

最後可以無限扑果個唔係我

一定係咁架啦..下一站就係社會大學 到時你條女識左個senior就..

你諗下你之前咩都攞過曬 其他人都係執二手 感覺會唔會好啲

咁又冇 我哋反而唔好煲電話粥
因為我男友唔係我中同嚟
我哋原本就唔同圈子唔同環境
所以我上到去之後其實都冇咩點變
個相處模式基本上都係同中學一樣
有時佢接我放學 我又接下佢放工
主要都係靠信任同愛去維持
就算係新識嘅同學都知我有男友

所以唔同環境係我哋嚟個case反而係一個好處

好彩我本身就冇女

搶得人女朋友 呢種都唔會係對感情特別認真嘅人
俾心機呀巴打

狗公狗乸：我自己根本條件唔差，大學個pool大左係時候換仔換女upgrade

係咪似好典型嘅分手故？

同意
起碼係你更珍惜呢段關係

感覺依家揾專一嘅女仔好難……

我大女朋友一年 我讀唔到大學出嚟搵工 佢入中大

一年後佢飛咗我，我相信唔關第三者事，係因為人事物令到大家變咗

大學就係轉折點，佢依家搵大學男朋友

多謝巴打
我都學習緊跳出comfort zone
感覺會係自己嘅turning point

應該係價值觀唔同咗了

佢分手嗰時講過$$
大概係講唔想一世窮

用豬形容真係好笑之後比人劏左唔關我事

無得計得出邊個愛多啲嘅 (雖然女仔會成日拎黎計)

反而係開頭黐啲果個會離開先

係咪因為主動啲愛果個
都會主動啲離開

你都大學畢業wor
點解會覺得你會窮一世

所以真係有時個d 童話故事真係童話先有
由細拍到大既去到廿幾三十就會唔甘心身邊得一個而派帽

大學不一定是學術自由的場所，還是戀愛轉型的金鐘中途站。—Come on James

一齊加油

佢BBA, 你ENGINE / soc sci / arts 注定分手, BA女好多好現實

收到
我後來都識左新女友 感情好好
感覺係人大咗 比以前更加識得點去愛
失去嘅 令自己變得更好 其實唔係一件壞事

加油呀絲打
我都覺得要多謝佢
令我進步左好多 亦令我識到而家咁好既女朋友
世界其實好大

佢想搵個有目標有理想嘅男朋友（幫佢翻譯就係一個月搵10幾萬或者一百萬嗰啲 ）
以前成日叫我跟阿爸學做生意

我以前都相信可以初戀拍到結婚再去到老
依家諗返起得啖笑 自己一個仲好 慳好多錢 想做咩就做咩

呢樣真
階段嘅改變真係無得避
希望人大左會更懂得處理同維繫

又唔係咁講嘅
其實都係睇人架啫
你愛嘅點會捨得離開
佢離開得即係佢愛另一個多過愛你
Btw你教佢付出咁多咪好似養豬咁
結果佢最後都係唔屬於你嘅 咪好似被人買咗咁

屌 當年有睇過巴打你個post

有幾撚多人月入10 幾萬啊屌
有月入十幾萬我就唔簡你啦

身邊有人真係初戀到結婚，真愛咁

咁睇本身你地都唔係好近姐 一係佢慢慢行遠左你唔覺或者你無能力挽留佢

唔知呢 可能脾氣差小小 不過自己男女朋友讀大學自己唔係同一個圈 10成9都會分手

當佢接觸咁多新事物 你又唔可以阻止佢喎 年年大學camp一定有厹食女 個暑假做埋sp

唔放心咪多嗌交囉

雖然可以咁講
但有次我喺街撞到佢上男友屋企
感覺都真係有啲難受

女人對人有feel就唔會再care同你有幾多回憶幾多感情 上面好似已經有經多例子

利伸7年被帽

佢覺得好攰 所以想分手

聽到都覺得好好
你哋本來嘅唔同令到你哋係環境改變下都唔會有好大嘅分別，呢個係你地贏既地方。
俾心機行埋落去呀！

正常生活咁 成日溫書
都叫做有人追 不過比較鍾意自己一個
都叫做好彩走到出嚟
[url]thx bro 過咗咁耐都竟然記得[/url]

Playboy?

我都係啊 我又入唔到大學 跟著被分手

最後都係睇條女點做架啫
佢未定性嘅 就算大學冇事
到時出到嚟社會都係會咁派帽
不過睇得出嚟你好緊張佢嘅
我覺得男仔識呷醋係好事嚟

我估佢唔係狗乸，不過個pool大左，唔再睇得起當日repeat嘅我就係真

樓主不如去讀Ive ，畢業開cafe

有冇怕咗拜金港女

Come on James

佢類似講話打工冇出色
佢話唔創業唔炒股發唔到達

好羨慕 不過好似100對情侶都冇一對得

唉，有人珍惜，有人會悶。可惜係後者。

Thanks
雖然我哋都會成日嬲交
大家咁話啦

當年我真係學唔到咁大方

Yes

鬧*
自膠咗

On9 一個武肺都已經搞到班腦細跳樓都唔掂

其實正常都唔會揀拜金嘅
你賺一百萬佢就會想你賺一千萬
永遠滿足唔到佢
同埋大個咗經歷多咗 又唔係真係想發大達嗰啲
所以唔會搵到大錢滿足佢哋

其實而家畀返以前
個女仔生得個樣唔算太差已經有一班狗公喺佢附近
再講而家有咁多app
入大學又有成大班獸父
小小花言巧語畀少少錢
一大頂綠帽由頭笠到落腳趾尾

的確係
好多男仔都係由小池塘被訓練成大海入邊嘅惡魚
希望佢會搵到個好人啦

係咪最好階段一樣？
啫係一齊大學一齊做嘢

係 其實做生意要承擔好大風險 所以真係有返基本盤 （例如考個專業資格先 第時生意撈唔掂就返去做）或者要有返咁上下家底 可以輸得起

繼續努力呀巴打

依家幾多年

你好成熟加油呀巴打

樓豬好波

如果係真為$
咁只會一個比一個咁搵落去
唔會有終點

係呀！！好準！

樓主現況點?
上返U定做野定點?

為咗條女上大學乜鳩都冇玩
為咗條女來回掂兩三個鐘車唔住hall
為咗條女疏遠某啲朋友
最後結果分手

唔好亂炒股, 我炒股輸左幾十萬
發展落自己仲好啦

利申：月入過60k 未夠30
係人都想初戀到尾，自己係最愛既人既初戀

成班人只睇成功，呢段時間搞個d 飲食業，服務業仆哂街
分分中嘔突賺個d

差不多三年了
我男朋友真係睇住我大

我part time嘅女同事都係咁
成日痴住啲senior
真係要咁拜金咩

佢慢慢搵 人生就係為咗追逐名利 見到都覺得好撚辛苦同埋冇意義

DSE come on James

真係唔怪得連登仔成日屌港女係雞係公廁

仆你個街form2就拍拖

中6一齊 到而家year4都仲熱戀期咁
我同條女各自都有玩ocamp 但係都無事一齊緊
所以派唔派帽真係睇條女定性未

同一間U?

我到而家都唔識炒 自問眼光同埋運氣都唔係咁好
巴打應該係好叻仔果啲
算啦唔好諗 越諗越唔明點解感情可以咁脆弱

緊係攰啦 同條ocamp仔日扑夜扑 唔分手唔通仲應酬你咩

初戀冇一齊到
如果唔係同一間u好大機會一齊咗
算唔算

當時我哋都有因為咁而嘈
佢仲堅持要住hall
我唔俾 但最後都係阻住唔到分手嘅結局

如果係

其實有好多所謂不明朗因素
如果一輸好可能番唔到身
而家咁細個都唔會諗住 大個咗有啲錢先再諗

叻又點，冇運都係同發達冇緣
不過我自己女朋友已經好滿意我既現況，有時我都覺係自己迫自己太急

不過我自己同女朋友都唔係大家既初戀，好似冇個種童話故都既感覺，耐唔耐又會煩下ex d 野
但唔拍過拖大家又可能唔會咁識理解大家

男人係多情
但女人係絕情
佢同我講再見嘅時候果種決絕我一世都唔會忘記

好典型百搭嘅分手原因

情侶穩唔穩定唔可以以年計
再長久都可以因為新鮮感而散
利申：見到fd經歷緊

好多女人都係咁 本身屋企冇錢 自己又唔係特別叻
唯有搵個有錢男朋友
$>感情
Ps 佢嗰個男朋友嘅老竇老母送咗層樓俾佢男朋友

失去學位係一時 但失去嘅人就已經係一世

其實有好多都係咁 不過同時間都有好多好女仔

頭一年唔係 之後條女asso升翻上u就同一間

係一段好美好嘅回憶

前線後勤巴

個個情侶都係差唔多依啲原因 hall呀豬呀狗都入得

簡直用淫亂黎形容都唔會錯

聽過太多咩組爸組女扑完野一齊訓 但各自有男女朋友 仲可以扮冇事

多謝巴打…希望有啦…

佢日日係入邊俾條仔溝 同條仔有玩
加上d fd又可能幫把口

依d就係真正既距離
樓主睇開d大學完出尼做野又係另一個階段

但有時走都留唔到

點解會煩ex啲嘢 仲有聯絡？

樓主 好唏噓咁 做乜無啦啦咁感觸？
不過追晒你打嘅野 我都覺得係幾唏噓

我身邊冇
發夢認真做嘢 又唔會識到人

屌睇親呢啲po都好sad講真如果我係個ocamp仔我都會覺得條女好撚cheap 啦，點知他日條女會唔會帽返自己

環境轉左就係咁
下一個高峰期就係大學畢業走入社會
只可以話唔同階段有唔同人

巴打之後仲有無拍拖

多謝巴打

咁臭雞嘅

最後因為覺得好自卑
（畢竟佢同佢男朋友都係大學生）
所以鞭策左我更加努力
最後我都順利入返三大所謂嘅神科

有時就係咁
付出愈多
但唔代表回報愈大
I know that feel

DSE佢直入大學 我上asso
到我yr3上返三大 反而同我分手
利申兩個都冇出軌

好好彩咁入左同一間u同一科

冇lu 完全摧毁晒我啲愛情觀 同埋自己一個真係會上癮 自己讀嗰科本身都好chur 冇咩時間 又唔洗比人管比人chur

豬大？

有時根本就係條仔唔抵幫 條件唔好咪飛咗你搵第二個 無可厚非

樓主之後入返三大神科都係冇女

Diu 不要再說了

同你講個故事,

認識一個女仔,

讀書廢同同樣讀書廢既男友一齊3年一齊考DSE.

然後個女仔好死唔死上左HD,個男仔FD,

之後個女仔識左個HD靚仔,過多一個禮拜個FD男仔比人飛左.

飛佢原因係''我覺得我地距離太遠,冇乜話題''

之後名正言順地個女仔同HD靚仔一齊,雖然個女仔讀書廢但屋企嚴,但比個HD靚仔教識左飲酒,濕吻,上埋房比人屌埋個豬. 過左1個sem, 個HD靚仔屌厭左佢,then分手.

但個女仔依然大把人埋單.

香港地, 有塊西.

起咗底巴打一定好痛苦 個ex女朋友咁樣打電話比你

Real

touchwood 如果分手點算

你係咪都拍到攰

散咗幾耐

有朋友結婚前一晚分手

我覺得情侶唔好共事或者同科
有工作關係都係
散咗真係

真係無諗過不過依家都year3

係 其實話就話好返 但把刀仲插着咗係心口
只係稍微結左焦 但其實仲流緊血

屌過食過就得啦

有啲攰 但係拍咗五年半拖 當咗係親人了 冇理由因為攰就拋棄一個親人
不過最後turn our 佢好似冇當我係親人

睇咗你post 外人會同你講 唔值得 跟住你就on99咁唔捨得
不過人地同我講唔值得既時候 我都做緊同一樣野
我相信時間耐咗你愛情觀唔同咗就唔會再留戀佢 加油
你地扑過未

對唔住
下世做男仔

我中三拍到year 5散
呢個故事教訓我地 咪撚當女人係親人
佢地套愛情觀完全唔撚係咁

散咗差唔多兩年了

我都係等緊時間沖淡 始終衝擊太大
冇扑過

多謝巴打
睇到第二個post 突然諗起啲舊事
同而家女朋友好好
多謝舊有既經歷令我成熟左
更懂得珍惜同處理一段關係

我又唔想一概而論 但係我經歷嘅正正就係咁
真係好難搵到啱feel 而且又好嘅女仔
有時唔係好明女人諗乜

Cheer up巴打
可能佢地係真愛

有無掛住舊愛/愛前度多啲

一樣
但拍得耐過你
已經當左佢係屋企人 想行到最後
到佢決定要走個下 覺得所有野係零

佢睇到你呢段說話佢都應該會幾後悔
我而家女朋友都係又靚又叻又專一，我會繼續努力經營落去

重新出發未

薄扶林

好似大部分都係條女定力唔好
包括我 即使係初戀我都好想條女死

慘痛經歷

好彩有，仲要好好

我以為講緊自己
巴打一齊加油

比你上大學識到第二條女，到你grad個日，佢搵到份工好過你，或者咁啱識到個醫生，一樣要come on james

中一就一齊，乜都爽曬啦

都睇開咗
每個階段都需要唔同人
佢覺得我唔再適合佢所以帽我
我未搵到嗰個人啫

巴打 男主角唔係你掛？ 女人玩壞左真係好難返轉頭

same

巴打 你現任好好 就唔好飲恨啦

因為港女九成都係噤 劇本黎

師兄唔需要太氣餒，你當比個機會自己走出comfort zone ，以前無溝過嘅女話趁呢啲機會試吓（鬼妹都得），以前條女唔比做嘅事趁依家玩下，化負能量為自己向上嘅動力，單身就向事業學業衝刺世界咁大大撚把嘢追求，唔需要比條女困住仲爽。希望呢啲建議可以帶你走出陰影。

已經番唔到過去

巴打 你7年散左 而家感覺好返啲未

唔好dodge我問題

多謝關心 好返好多啦
總會有比佢更適合既人
係有咗感情既 但過多陣我有信心沖淡到

煲底見！！！

如果條友唔care
自己一個j返啲回憶懷緬啲感情無意思
同一個人回憶係兩個人一齊懷緬先會開心

當年既飲恨，而家無事lu

巴打我同你有差唔多感覺
同前度一齊左好耐 諗住可以行到最後
結果佢離開
到而家對愛情好似失去左信心咁
有時反而會享受自己一個

多謝你呀巴打

我係你現任一定sad
仲提住仲開po

我同女朋友係返pt識 叫係冇共同嘅圈子
但係我嚟緊升U都會驚因為生活習慣變左而嘈多左交甚至分手

same here

我自己都好想可以重新出發 唔再諗
但心入面仍然有佢既位置
或者佢對我真係好重要
好留戀呢個人
有時我覺得我地男人先係重情長情個一個

根本男女一樣，唔知點解就成日有女人開po屌男人

有無覺得唔想再拍拖住

有時覺得自己向緊player 呢條路走
自己一個多好多時間 唔使漫無目的咁行街 又唔使諗有咩地方去 又唔使去啲高級餐廳食嘢
有時會孤獨啲 不過學識咗點樣同自己相處 同埋始終冇人保證會陪自己行到最後

唔需要sad
因為我呢個post 唔係要懷念過去
而係想知有幾多人同我有相似嘅經歷
我好愛我現任，亦都打算同佢結婚

冇拖拍真係易啲儲到錢

頭兩樣都算 第三樣係自己on9
講真條女見得你d fd幾多次
都有意見 你仲就佢疏遠d fd
你應該搵返d fd道歉

有時有架 懷疑拍拖為乜
不過見到好多人失戀後一樣有幸福 就要記住
你同我都有資格幸福 唔好俾啲垃圾誤咗一世
我仲信遇到岩既人所有野會自然發生

不過點都好，係佢令我成長咗，磨咗我嘅銳氣，其實諗返起都係一個必經階段嚟

唔係講笑，我個ex啲frd叫佢快啲飛咗我，日日問幾時散，大學要有新開始
有啲真係仆街嚟

入唔到有咩問題
最緊要個人唔好懶
個d女走左係對你好

絲打
我唔清楚背景
不過從我男仔角度去睇
自己女朋友升到但自己升唔到 一定會自卑
不過你話佢後來點解唔自卑9成係條女自動獻身
有食唔食 罪大惡極
Cheer up

散得唔夠耐？

女朋友ex 會搵我條女
我ex 都會搵我

真係好煩d ex

好幸福呀~

所以佢超越咗你個ex了？嗰種愛既程度

有時俾啲垃圾飛完先知下個更可愛

加油呀絲！你嘅故事會鼓勵呢度好多人！

咁會變咗佛系，都唔知係咪真係會有
話唔定自己唔主動努力嘅話真係一世都冇呢

可以點主動努力
我讀完書啦 出黎做野
唔想玩app 覺得唔係自然識既長久難度高好多
而家唯一努力方向係令自己變好

毒撚去到year4都係搵唔到另一半

人以群分 物以類聚
如果唔係噤既人點會識到噤既fd
無咩好可惜

我都係 依家同男朋友6年中四一齊

唔使買埋啲唔等洗嘅嘢

D ex
巴打好靚仔

自己呃自己姐
洗咗舊錢tum到條女開心自己都會開心

但我都冇介意過佢就算係而家嘅男朋友 佢都唔係讀八大架 但又有乜所謂呢？對方只要係讀degree嘅咁就冇問題啦 大家咁高咁大 U又唔代表一切嘅 我自己都寧願唔讀而家呢間 寧願轉去poly讀添啦
係咪自動獻身我就唔知喇 但朋友就同我講係人地介紹比佢嘅
點都好啦 冇左佢之後療傷差唔多兩年就遇到個好錫自己嘅男朋友所以佢走左都係好事黎嘅 只不過真係令到我好傷咁解 而呢個傷痕好似一世都會嗱住嗱住痛咁
Btw多謝你句cheer up

巴打你係咪調轉咗嚟講
成日講到所有女人都係雞 一散就係女方嘅錯
男人帽條女就話係天性使然冇辦法
老老實實我唔識你哋唔知你哋點相處
不過一散就上post話條女點點點嘅時候你哋有冇諗過自己有咩問題
我唔敢講所有女都好人嚟 一定有臭bitch
不過連登睇到嘅比例係99比1咁多 真唔真呀
有時會唔會係你冇做d乜嘢先令人哋走
有人話以為一齊咗幾年就變家人唔會散
咁會唔會係你覺得平淡就好嘅同時對方唔係咁諗呀
可能佢想要多d情趣保持新鮮感 咁依d細微位你有冇做到呀
定你係嗰d 踢一踢郁一郁嘅人嚟？
正正係你依種奉旨同你一齊到老嘅心態令佢唔鍾意
遇到更適合嘅人 咁人哋咪走囉
男人多情就得
女人絕情就俾人話係雞

Come on, let me think think

點解我要入嚟呢個post 勾起晒啲傷心事

中一一齊，
year1 佢上莊之後識咗一個女仔一個星期就同佢一齊
一齊咗先同我講分手

重點係佢自己係一個好憎人出軌嘅男仔
自己前幾個星期先鬧緊出軌新聞
問番佢個陣竟然話唔關我事
仆街我陪咗你成個青春
唔好問我點解咁肯定 大半生同佢一齊

不過最賤係我 仲愛緊佢

嗰d自己淨係顧自己
忽略另一半感受
唔肯放時間落另一半到嘅人
你男/女朋友忍你係人情 唔忍你係道理
既然冇盡男女朋友嘅責任
就冇資格有男女朋友
俾人飛係抵死 自己攞嚟㗎
唔好周圍扮慘講人哋絕情呀

同你講分手咪好咯
算啦
我自己都係好憎人出軌嘅男仔
前排先share

到底你另一半點唔理你法

我
有一日佢同我講要分手
前題係一直相處得好好冇嗌過交，突然被分手
之後得知佢識咗新女 依家再翻撻個ex

我中學同屆反而好多結左婚/準備結婚

我入u個陣我ex係asso仔佢話好不安驚我come on James 佢，又要我乜都唔join，唔好話上莊ocamp個啲，連同frd有男有女食個飯都唔撚比話自己第時入到u都一樣咩都唔會join
點知佢讀完asso一入到u 又話要上莊又盛，我話佢反口佢就話我阻住呢段關係進步

點知完來一入到u就識左新女

仲想點 一個女人最撚正嗰陣就同你一齊

樓主最後讀緊咩？

加油啊巴

我終於明白點解你個名有「被毆打」

攝時間

年幾
但又係中學開始到大學出埋黎做野
所以真係唔係話忘記就忘記到

其實呢個年代咁易入大學你都入唔到，你會唔會檢討下

以前十幾萬人爭，而家幾萬人

上大學就知世界幾大

好出奇呀

出黎做野個社會更大

如果一直以之前果個嘅標準，佢一直都會係第一名，但人會大要嘅野會唔同左，你嘅愛的條件都可以變，要變先可以有新的人取代到舊的人，否則你永遠懷念舊人的好而漸漸忘記不好，新嘅人總會有些不及舊人的好而被比下去。

我睇你仲係好唔甘心，用笑佢黎安慰自己
佢根本就係要搵一個多啲時間同到佢相處嘅人，之前是你，現在是同學，將來是同事。你同唔到佢同一間公司嘅話都註定會散，現在只是早幾年吧？
可能有個男人會 trigger 到佢改變，又或者人大到某個時刻會改變，誰知道呢？但果一個唔係你嘅話，就冇乜所謂了。

到有一日你唔再笑而不語，先至係真正的放下，你個心先會豁然開朗到。

利申：我的ex都飛左讀大學嘅我而同個揸貨車嘅男人一齊，結婚生子了。但到我放下到的時候，我地又可以做番 fd, 現在一年都會見幾次呀。

我啱啱考到做救護員
操班就分手

我要去澳洲讀書
條女話唔想long d

中學有好多pair一齊咗四五年嘅情侶
grad完上大學之後幾乎冇一pair keep到
過一排睇ig雙方換哂畫

以為你問緊
失左其他嘢

我同你差唔多
原本條女考全級頭幾名 我就差唔多留班
分手之後同第二個男同學一齊 我就鞭策自己
最後dse仲高分過佢 生活過得好過佢
依家先後悔同佢一齊 搞到我當年幾唔開心

500days of summer

咁短視都唔值得繼續 屌過閪就算

有冇考慮過樓豬個樣能唔能夠carry到做fucl boy

好撚閒啫

唔好傷心啦麥生，溫小姐不值得有你

超
開sem一個月就帽左我

唔洗估係佢啦

鄧炳強都係讀大學做茄喱啡果陣時溝唔到明星，先至決定發憤圖強咪有今時今日嘅地位囉

come on james

真
上次嗰組有幾條毒撚
然後我食晒啲組女

感情呢啲嘢真係話唔埋
中同同男朋拍左7年
個男朋友大佢三年 畢業之後hd asso都半途而廢 一直無長遠目標
相反中同博哂命考入大學 而且一直支持男朋友做想做既事
係個男仔一直唔生性 完全無長遠目標 中同先同佢漸行漸遠

所以有時覺得如果你自己無人生目標 比唔到將來人
就算對方有無入大學 都肯定唔會你捱落去

我識嗰啲讀BBA嘅都有好多幾純幾天真
人嘅問題
關乜科事啊

我都係repeat一年入翻大學，途中識到男朋友，而家都仲一齊。雖然佢冇讀大學出黎做嘢，但係我覺得錢可以我搵，但一個咁愛我既人好難再搵到。

幼稚園到而家 10幾年了 依d野睇人唔係睇環境
一切都係濕9藉口

識唔少係
出社會會係第二次
出完社會後d 人際關係比較穩定同d 人都係搵long term

找對的人真係好重要 好羨慕你地

無錯

打得出呢啲野肯定未睇過才子篇come on james

一齊得耐真係唔代表佢係適合自己
而且長期相處都有好多問題需要學習處理
分手係一個好好反思既機會

我反而掉轉
同男朋友日日溫書
各自入左唔同嘅大學
佢去完ocamp發現呢個世界仲有好多野玩
同我分左手

on9 攞d極端例子黎講

6年真係好長
希望你哋行到最後啦

竟然！

突然間講電話分？

唔好羨慕啦 你都快啲揾返個啦

正撚樣大男人

唔好傻啦，你都未到大學階段
所以唔算上到大學階段先走失

咁咪姐係唔關搵幾錢先囉

係... 朝早仲好地地 我問情人節點搞好 佢仲有答 夜晚就 byebye 好諷刺

男仔始終冇咁快定性 可能有一日佢玩夠會發現你先係最好呢 不過絲打向前看啦 冇咗就係冇咗架啦 下個更美好

咪教壞樓主啦 唔想個世界多一個狗公

用咗一年就入返U啦

點解大部分拍長拖既都係男俾人飛

DSE完左番parttime識左個男仔讀ive嘅
一開始都覺得無乜野 有上進心咪得 行行出狀元
去ocamp真係無事發生 無淫game 夜話頂多round status然後都好正常無任何事發生
但佢就4日camp每分每秒要我報到 又日日send相乜乜柒柒
因為佢覺得ocamp一定係組爸食組女
同佢講埋組爸係gay嘅都要嘈 出camp就開始鬧交
同佢講政治佢唔明 同佢講大學佢又話我睇唔起佢
叫佢俾心機讀書做intern (一齊之後先知佢gpa唔過2仲要炒英文)
就算陪佢温書佢都唔會專心
唔俾我玩學校活動
嗰陣就知我唔會同佢行一世 仲要先一齊幾個月就咁多問題
分手之後佢喺parttime做野嗰度話我入左大學睇唔起佢
又話我一定係識左第二個係咁唱我
之後忍無可忍同個大粒野講佢啲衰野 佢先肯停口

分手後一直纏住我成年幾兩年
到我有男朋友嗰陣就話我係因為佢先分手
之後又話咩非禮左屋企人喊住叫我陪佢傾電話
又要夜媽媽扮醉send message話好掛住我

屌你老味以後都唔撚想再接觸到呢個人

圈子細識唔到女仔 不過都努力緊

個ex repeat嗰陣我入左大學 一齊都開心
結果佢入bba然後話我讀arts無撚用
好鐘意佢但價值觀差天共地

你唯有入娛樂圈搏一鋪

見你出po話等緊佢
我明你唔捨得呀 但真係唔好等
唔值

散一定多過拍到結婚先

一個ocamp試到條女咩人
將來出社會仲多誘惑

真，大學都唔係太大難關，只要仲一齊係讀書階段
出嚟做野開始為將開打算係一個分水嶺
再唔係就一個早出嚟做野一個未畢業
又會覺得差好遠，好似唔同世界咁

我識有對雙方年齡一樣，男仔因為exchange同asso上遲女方2年畢業，女仔出嚟做野之後覺得唔同步，分開咗

利申：中三拍到依家，拍咗6年幾，下年驚驚

到你畢左業你0係大學果條女咪又會俾公司啲狗公搶埋
唔好太介懷
人性如此

做唔同行業都已經圈子唔同
有陣時唔係你唔努力維繫感情既問題
係大家個世界已經唔同
出邊又太多引誘
唔能夠互相理解既結果只有分手

Ocamp 都有D低調既人架
你估真係個個開sex party 咩
出面D人9 up 你唔好信

賤女人特別多

有冇呢個 ocamp 都係會散

會唔會你份工太忙？

所以拍拖搵翻同級別或者比自己醜樣嘅人就啱。如果對方啲追求者個個跑贏你幾條街，佢遇到條件好好嘅新人好難唔動心。

大學個幾年識化妝打扮下仲正

隨緣啦 原本我同男朋友都係完全唔識 甚至冇共同圈子 完全係2個陌生人 不過靠緣分最後都一齊咗

我明，所以都冇得努力只可以等運到，個感覺好辛苦

做野識多啲朋友，佢地又有啲朋友，覺得夾都可以介紹呀

跳出comfort zone係大學最大既謊言，年中見害死唔少毒撚
只要是石頭無論到那處都不會發光，試一次還可以，只要記住唔好自己呃自己係天鵝、逼自己改變本性

想做超新星？入英皇啦

唔緊要啦, 你都食咗佢隻豬啦

grad左出黎做嘢仲易散

我個ex讀engine已經贏晒

樓主我想學野
你分手嗰下我suppose你好撚痛
介唔介意share你由move on到放低到重新打開個心識女用咗幾多時間 心路歷程係點？

我嗰行男性行業
當初覺得咁樣可以俾安全感ex(當然呢個都係我想入嗰科)
而家覺得自己on9
完全斷晒後路俾自己

呢到不過未上Asso前就分手

我正想講
如果中學讀男女校都食唔到女憑咩話自己入到U就一定食到

多Ocamp 組女 咁銀行夠多錢

反而我覺得中學易出Pool過大學
起碼pure啲同見面機會都多啲

你想段關係有安全感，就係要話俾女朋友知我隨時可以有第二個，日日換畫都仲得咁佢就會珍惜同你嘅關係

反而出到社會我覺得識人仲難左...

Sorry
你真係好虧
作為一個男人竟然唔夠膽入ocamp
唔知點解之前你條女同你拍咗咁多年

當咁多人都入到大學嘅時候.入唔到大學其實都幾有問題(如果條女係讀得書)

有幾多個人會珍惜呀

由無/少毛 玩到多毛
中學嗰種唔化妝 著白色bra同底底
大學就係慢慢變淫
各有各玩法

我仲以為扮緊come on james

樓主 點解我覺得你仲有啲淡淡既可惜同埋遺憾喺度

係咪就算有新女個傷口仲存在

樓主唔會咁灰啦 唔係你問題
啲女人係咁 就算比你入到U都會係分手下場 信我

冇食到 兩個都喺Christian

其實我覺得男女朋友even朋友都係咁
唔一定我有事先會咁諗嘅

我中學大學都出唔到pool 唔評論

利申 準備grad

咁係因為你另一半夠出色你先無比人搶走
歸功於你條仔

莫名既優越感
每年入到既多定入唔到既多
唔通成街都有問題

巴打你係咪拍過好多次拖？
點解你既愛情觀好另類

抵撚死

有幾多值得珍惜的價值先會珍惜呀？

我反而覺得返工個圈子會細返

比你入到大學都會係散
因為佢比條ocamp仔溝左

打手只求搞個和

咁又真喎
我女朋友本身追我先
琴日同我分手

幾識諗呀
講真我有咩都講出黎 傾完大家會知邊相處同對方點諗
唔需要用離開去教識對方一啲野
點知原來係佢有好多野冇講

咁嚟啲嘢係雙向嘅 不嬲都係互相協調先做到 就算佢好出色我都一樣可以揀第二個 但我冇咁做 真係睇人而已

咁社會係用錢衡量人
旺角呀伯玩雜技跳火圏咁唔叻咩?
叻
未又係係旺角
唔通耍耍下會耍到上貝沙灣咩

講出黎心都痛埋
赤裸到

人大咗 會發現分手嚟啲根本好閒
唔係話咩唔著重感情
而係感情嚟啲野真係好脆弱
今日仲好地地 聽日已經可以分手
走失證明你地本身唔啱
趁仲後生咪試下多啲野

利申 過來人
未到結婚所有野都可以變
就算結婚都係
所以所有野都要擺自己第一
唔係唔開心真係得自己一個

咁你都記得 我好辛苦啊 一諗返起就係咁喊 唔明點解可以咁自私

不意外 呢啲時候

一入ocamp就好易出事

其實唔洗講到咁難聽
中學仲係細個，個人大個咗，有時覺得對方唔啱就係唔啱
依家乜世界，中學拍拖過世咩

條友拍拖都愛自己多過愛你
散撚咗更加唔會理你感受啦

因為睇通左一d野，人任何時候都可以因一d事而不停變化
無野一時不變，除左大自然規律

中

錯啦，一日你條仔變廢左，或者你個目光更開拓
變數就會出現，除非你過左三十歲打後

SAD 要快啲標尾會啦清

你嘜水

你嘜水
亂甘屈人

巴打 唔試下又點知得唔得呢
又唔係冇機會 自己執下個look